【網民等睇片】周揚青暗示有嘢揸手 小豬自揭：連續bangbangbang3、4天

【網民等睇片】周揚青暗示有嘢揸手 小豬自揭：連續bangbangbang3、4天

羅志祥（小豬）被前女友周揚青大爆淫亂史，形象插水，但亦有網友攻陷周揚青微博，留言嘲諷她傾唔掂分手費，所以要毀掉羅志祥。

周揚青本身是富二代，有指周父是國營企業總裁，更有軍方背景，身家逾20億元人民幣，難怪她強勢公開回應：「你知道為甚麼我這麼有底氣嗎？因為一我不要錢、二我沒所謂我以後的名，我甚麼都不怕甚麼都不好才敢這樣，別拿你齷齪的思想去揣測別人，不是所有人都像你那麼功利！」

【F cup乳神稱被誘】小豬大陸拍戲要求特殊服務 被爆「時間長要加錢」

真面目道德淪喪

對於有網友寸她得不到就要毀掉對方，周揚青即暗示自己仲有嘢揸手，表示：「我如果想要毀掉他，絕不是只到今天這一步！」

她強調：「他如果只是單純的劈腿分手，我都絕不會寫這篇文章，我說最後一遍 ，我會以這樣的方式，是因為他行為品質敗壞、道德淪喪，並且絕無改過的可能，所以不願再讓其他女生受傷！」

「如果他追我的時候，我去網上查他的事情能看到他這些行為，我絕不會和他在一起，但可惜那時候沒有一個被傷害過的女生站出來過...所以我現在要做那個人！」相信她所「看到」羅志祥的真面目，相當令人驚訝。

周揚青暗示自己仲有嘢揸手，言下之意是對小豬已很留手。

周揚青說：「一我不要錢、二我沒所謂我以後的名，我甚麼都不怕甚麼都不好才敢這樣。」

網民：bangbangbang是指啪啪啪吧

羅志祥被爆渣男行為外，周揚青直指：「我每天和你半夜三四點才講晚安，難道你為了約炮都不睡覺的嗎？」令網民封他做「時間管理達人」。

原來在2018年，小豬被問到「最長一次工作起來，大概多久沒睡覺」，他坦言：「這個不能把所有的罪都怪到工作上，有時候回到房間自己不睡也不能怪工作，如果是這樣連續bangbangbang的話，最多三、四天吧！」同時更自豪體力非常好，表示做完健康檢查，直豎拇指形容報告結果說：「精彩！」

網民非常抵死，紛紛留言：「bangbangbang應該就是指啪啪啪吧」、「的確不能怪工作，因為都花在運動上了」、「表面上是演員，背地裏是運動員」。

另外，有網民找出他過去在大陸節目訪問片段，羅志祥好自傲地說：「我的睡眠品質可好了，有些人他睡了整整7小時都是淺眠，我還可以跟你比，睡覺3小時我就可以熟睡，起來後還能精神飽滿地做事，這個就天生的。」

小豬自言可連續三、四天不睡覺。

----------------------------

APP 內 1-Click 訂閱 《壹週刊》

按此了解更多

-----------------------------

【《壹週刊》昔日紙本檔案庫】

30年壹仔經典 壹壹重現！

【細良爆talk｜官場大地震】中共用人特色：毫無底線、越級提拔
2020-04-25